Title: Agence

----

Headline: Adresser et conquérir son public

----

Text: 

Nous vous proposons, en tant que partenaire, de communiquer ouvertement avec votre public-cible ainsi qu'avec les médias. La valeur ajoutée de  B-Public réside à la fois dans sa connaissance approfondie des produits & services financiers et dans la maîtrise des outils de communication qui leur sont spécifiquement adaptés. 
Nous permettons ainsi à des institutions financières de faciliter les échanges avec leurs investisseurs et la presse grâce à une mise en scène plus valorisante de leurs produits, de leurs services et de leurs spécialistes. Nous nous assurons notamment qu'ils puissent exprimer une identité forte, garantie d'un discours cohérent, attrayant, et convaincant. Grâce à notre réseau, vous pouvez vous reposer sur nous à tout moment.
Nous nous réjouissons de pouvoir travailler bientôt avec vous.
Jérôme Sicard, b-public Genève

Disclaimer : Les services proposés sur ce site ne sont pas destinés au marché autrichien.

----

Img: slider11.jpg

----

Subtitle: 